東京10日9夜求指引

話就話10日9夜，好似好多，不過我窮撚搭HK EXPRESS，十一點零五分飛，回程就下午兩點五十分機。所以CUT頭CUT尾得八日時間玩。

想問八日有咩地方推介？盡量唔想SHOPPING，想多D睇景HEA行下。

日期係11月9號至11月18號。

Thanks.

咩都未book，諗住book airbnb，想問下住死一間好定book兩間好？

哇咁早啊肥絲
以為比你捉鳩我錯字

肥絲絲，想問下如果唔shopping 既話，原宿，澀谷，表參道，可唔可以半日行哂？

1個鐘行得哂
...

btw, 比我就行遠啲去mother farm
去下田/箱根都得

睇得出肥絲係潮人, 每間潮鋪可以行足半日, 連毒男最愛景點秋葉原都無 有10日可以去橫濱, 鐮倉/江之島, 川越

暫時諗左會去輕井澤, 河口湖, 鎌倉, 高尾山

推江之島

push

順便去埋江之島同橫濱，淨番d時間唔想留東京就去埋箱根，成個西關東就差唔多搞掂